window有無好似procreate咁的畫畫app?

用緊surface pro 7.想學人畫畫舒壓，見人用procreate 畫得好鬼易咁，唔知有無類似的window app推介呢？謝謝

PS、AI

Artrage 同 autodesk skectbook 會最似procreate
但都係用photoshop把啦